其實要裝修前可否諗清楚間野係咪名單上

明明名單列晒邊間咩名係黑色
但成日都會自發攪左其他名單以外既店
仲要成日攪錯

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

我死黨係裝修判頭，佢話你知

裝修既人入面都唔知有冇一半係示威者

用－－和－－保衛香港

推呀